<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>app.curocalc.calculator</id>
  <name>Curo Calculator</name>
  <name xml:lang="ru">Curo Калькулятор</name>
  <summary>Financial calculations simplified</summary>
  <summary xml:lang="ru">Упрощенные финансовые расчеты</summary>
  <description>
    <p>Curo Calculator is the ultimate tool for anyone needing to calculate loan, lease, and hire
      purchase repayments and interest rates. Perfect for both personal users and finance
      professionals, this app simplifies complex financial calculations.</p>
    <p xml:lang="ru">Curo Калькулятор — это идеальный инструмент для расчета платежей по кредитам,
      лизингу и рассрочке, а также процентных ставок. Подходит как для личного использования, так и
      для финансовых специалистов, приложение упрощает сложные финансовые расчеты.</p>
    <p>Key Features Include:</p>
    <p xml:lang="ru">Основные функции включают:</p>
    <ul>
      <li>Customizable Interface: Tailor the calculator's layout to suit your needs, whether for
        straightforward daily calculations or advanced financial scenarios.</li>
      <li xml:lang="ru">Настраиваемый интерфейс: Адаптируйте макет калькулятора под свои
        потребности, будь то простые повседневные расчеты или сложные финансовые сценарии.</li>
      <li>Guided Examples: Dive into usage with examples illustrating both basic and advanced
        features like payment weighting, deferred settlements, and 0% interest calculations. With
        just 3 clicks or taps, navigate from simple to complex calculations effortlessly.</li>
      <li xml:lang="ru">Обучающие примеры: Погрузитесь в использование с примерами, демонстрирующими
        как базовые, так и продвинутые функции, такие как взвешивание платежей, отсроченные расчеты
        и расчеты с нулевой процентной ставкой. Переходите от простых к сложным расчетам всего за
        три клика или касания.</li>
      <li>User-Defined Templates: Save time on repetitive tasks with templates tailored to your
        frequent calculations.</li>
      <li xml:lang="ru">Пользовательские шаблоны: Экономьте время на повторяющихся задачах с помощью
        шаблонов, настроенных для ваших частых расчетов.</li>
      <li>Day Count Conventions: Supports multiple conventions like 30/360, Actual/365,
        Actual/Actual, and the EU's APR for consumer credit, ensuring accuracy across various
        financial contexts.</li>
      <li xml:lang="ru">Методы подсчета дней: Поддерживает различные стандарты, такие как 30/360,
        Actual/365, Actual/Actual и европейский APR для потребительских кредитов, обеспечивая
        точность в различных финансовых контекстах.</li>
      <li>Amortization and APR Proof Schedules: View results in clear, downloadable formats for
        further analysis or record-keeping.</li>
      <li xml:lang="ru">Графики амортизации и подтверждения APR: Просматривайте результаты в четких,
        загружаемых форматах для дальнейшего анализа или ведения записей.</li>
      <li>Comprehensive Online Support: Access an extensive help website that explains all features,
        provides examples, and more.</li>
      <li xml:lang="ru">Полная онлайн-поддержка: Получите доступ к обширному веб-сайту помощи,
        который объясняет все функции, предоставляет примеры и многое другое.</li>
    </ul>
    <p>Curo Calculator is a proprietary Flutter-based app for advanced financial calculations,
      including loan, lease, and hire purchase payments and rates. It is built on the open-source
      Curo library available on GitHub.</p>
    <p xml:lang="ru">Curo Калькулятор — это проприетарное приложение на базе Flutter для продвинутых
      финансовых расчетов, включая платежи по кредитам, лизингу и рассрочке, а также процентные
      ставки. Оно построено на базе открытой библиотеки Curo.</p>
    <p>Built on Debian GNU/Linux 12 (bookworm) with Flutter 3.35.4, distributed as a prebuilt
      binary.</p>
    <p xml:lang="ru">Создано на базе Debian GNU/Linux 12 (bookworm) с использованием Flutter 3.35.4,
      распространяется в виде предварительно собранного бинарного файла.</p>
  </description>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>LicenseRef-proprietary</project_license>
  <content_rating type="oars-1.1" />
  <developer id="app.curocalc">
    <name>Andrew Murphy</name>
  </developer>
  <url type="homepage">https://curocalc.app</url>
  <url type="license">https://curocalc.app/terms</url>
  <url type="help">https://help.curocalc.app</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/andrewmurphy353/curo_app_bin/issues</url>
  <url type="vcs-browser">https://github.com/andrewmurphy353/curo</url>
  <categories>
    <category>Office</category>
    <category>Finance</category>
  </categories>
  <branding>
    <color type="primary" scheme_preference="light">#f4fbf8</color>
    <color type="primary" scheme_preference="dark">#324b47</color>
  </branding>
  <releases>
    <release version="2.0.0" date="2025-09-29">
      <description>
        <p>Initial release of Curo Calculator for Linux.</p>
        <p xml:lang="ru">Первоначальный выпуск Curo Калькулятора для Linux.</p>
      </description>
    </release>
  </releases>
  <launchable type="desktop-id">app.curocalc.calculator.desktop</launchable>
  <icon type="stock">app.curocalc.calculator</icon>
  <provides>
    <binary>curocalc</binary>
  </provides>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-input-screen-en.png</image>
      <image xml:lang="ru">https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-input-screen-ru.png</image>
      <caption>Calculation input screen</caption>
      <caption xml:lang="ru">Экран ввода расчетов</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-result-summary-screen-en.png</image>
      <image xml:lang="ru">
        https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-result-summary-screen-ru.png</image>
      <caption>Calculation summary result screen</caption>
      <caption xml:lang="ru">Экран сводки результатов расчетов</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-result-schedule-screen-en.png</image>
      <image xml:lang="ru">
        https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-result-schedule-screen-ru.png</image>
      <caption>Calculation amortization schedule screen</caption>
      <caption xml:lang="ru">Экран графика амортизации расчетов</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-settings-screen-en.png</image>
      <image xml:lang="ru">https://curocalc.app/flathub/screenshots/calc-settings-screen-ru.png</image>
      <caption>Settings screen for customizing the app</caption>
      <caption xml:lang="ru">Экран настроек для персонализации приложения</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>