<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
    <id>com.almaarijstudios.pxjr</id>
    <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
    <project_license>LicenseRef-proprietary</project_license>
    <name>PixelJr</name>
    <summary>Application éducative pour le manuel Pixel Informatique et Ingénierie</summary>

    <description>
        <p>
            Pixel Junior est une application éducative conçue pour accompagner les utilisateurs du manuel “Pixel Informatique et Ingénierie”. Elle propose une large gamme d’activités interactives, de ressources pédagogiques, de quiz et de mini-jeux permettant de renforcer les compétences en informatique de manière ludique et progressive.
        </p>
        <p>
            Chaque activité a été soigneusement élaborée pour encourager la réflexion, la créativité et l’autonomie, tout en facilitant le suivi pédagogique par les enseignants. Les apprenants peuvent explorer divers sujets informatiques et relever des défis stimulants qui les aideront à mieux comprendre les concepts clés.
        </p>
        <h2>
            Pourquoi choisir Pixel Junior ?
        </h2>
        <ul>
            <li>
                Activités interactives : Exercices pratiques favorisant l’apprentissage par la manipulation.
            </li>
            <li>
                Ressources pédagogiques : Contenu complémentaire pour approfondir les notions vues en classe.
            </li>
            <li>
                Quiz ludiques : Évalue tes connaissances grâce à des quiz interactifs et engageants.
            </li>
            <li>
                Mini-jeux éducatifs : Apprends en jouant avec des jeux conçus pour renforcer les compétences techniques.
            </li>
        </ul>
        <p>
            L’application Pixel Junior s’intègre parfaitement avec le manuel Pixel Informatique et Ingénierie, offrant un prolongement naturel aux leçons. Grâce à une interface intuitive, les utilisateurs peuvent suivre leur progression facilement, tandis que les enseignants disposent d’outils pratiques pour analyser les performances et adapter les activités selon les besoins.
        </p>
        <p>
            Avec Pixel Junior, l’apprentissage de l’informatique devient plus accessible, plus engageant et plus amusant !
        </p>
    </description>

    <launchable type="desktop-id">com.almaarijstudios.pxjr.desktop</launchable>

    <screenshots>
        <screenshot type="default">
            <image>https://pixel-junior.com/screenshots/01.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://pixel-junior.com/screenshots/02.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://pixel-junior.com/screenshots/03.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://pixel-junior.com/screenshots/04.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://pixel-junior.com/screenshots/05.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://pixel-junior.com/screenshots/06.png</image>
        </screenshot>
    </screenshots>

    <url type="homepage">https://pixel-junior.com/app/</url>

    <content_rating type="oars-1.1" />

    <releases>
        <release version="6.1.4" date="2025-12-03"/>
    </releases>
</component>
