<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
    <id>fr.inria.corese.CoreseGui</id>

    <name>Corese-Gui</name>
    
    <summary>Unlock the power of the Semantic Web</summary>
    <summary xml:lang="fr">Débloquez la puissance du Web sémantique</summary>

    <developer_name>Inria Research Team Wimmics</developer_name>
    <developer_name xml:lang="fr">Équipe de recherche Inria Wimmics</developer_name>

    <metadata_license>MIT</metadata_license>
    <project_license>CECILL-C</project_license>

    <description>
        <p>
            Corese is an all-inclusive software platform engineered to faithfully implement and
            creatively extend the Semantic Web standards set forth by the W3C. This spans a wide
            range of technologies, including RDF, RDFS, SPARQL 1.1 Query &amp; Update, OWL RL,
            SHACL, and beyond.
        </p>
        <p>
            Corese-Gui is the graphical user interface to the Corese platform, serving as an
            intuitive gateway for the Semantic Web. It offers a rich set of features that facilitate
            the creation, manipulation, analysis, serialization, and querying of RDF data.
        </p>
        <p>
            Moreover, the GUI brings advanced capabilities to your fingertips, incorporating extended
            functionalities such as STTL SPARQL, SPARQL Rule, and LDScript. This enhances your data
            processing and reasoning workflows, making Corese-GUI an indispensable tool for both
            novices and experts in the Semantic Web domain.
        </p>

        <!-- French translation -->
        <p xml:lang="fr">
            Corese est une plateforme logicielle tout-en-un conçue pour mettre en œuvre fidèlement
            et étendre de manière créative les normes du Web sémantique établies par le W3C. Cela
            couvre une large gamme de technologies, y compris RDF, RDFS, SPARQL 1.1 Query &amp;
            Update, OWL RL, SHACL, et au-delà.
        </p>
        <p xml:lang="fr">
            Corese-Gui est l'interface graphique utilisateur de la plateforme Corese, servant de
            passerelle intuitive pour le Web sémantique. Il propose un ensemble riche de
            fonctionnalités qui facilitent la création, la manipulation, l'analyse, la sérialisation
            et l'interrogation des données RDF.
        </p>
        <p xml:lang="fr">
            De plus, l'interface graphique apporte des capacités avancées à portée de main,
            incorporant des fonctionnalités étendues telles que STTL SPARQL, SPARQL Rule et
            LDScript. Cela améliore vos flux de travail de traitement et de raisonnement des
            données, faisant de Corese-GUI un outil indispensable pour les novices comme pour les
            experts dans le domaine du Web sémantique.
        </p>
    </description>


    <categories>
        <category>Science</category>
        <category>DataVisualization</category>
        <category>Utility</category>
        <category>ArtificialIntelligence</category>
        <category>Java</category>
    </categories>

    <keywords>
        <keyword>semantic web</keyword>
        <keyword>RDF</keyword>
        <keyword>SPARQL</keyword>
        <keyword>OWL</keyword>
        <keyword>SHACL</keyword>
        <keyword>LDScript</keyword>
        <keyword>STTL</keyword>
        <keyword>SPARQL Rule</keyword>
        <keyword>SPARQL*</keyword>
        <keyword>RDF*</keyword>
        <keyword>SPARQL Query</keyword>
        <keyword>SPARQL Update</keyword>
        <keyword>SPARQL Graph</keyword>
        <keyword>SPARQL Template</keyword>
    </keywords>

    <content_rating type="oars-1.1" />

    <launchable type="desktop-id">fr.inria.corese.CoreseGui.desktop</launchable>

    <screenshots>
        <screenshot type="default">
            <image>https://files.inria.fr/corese/distrib/FlatHub/gui/construct.png</image>
            <caption>Construct query</caption>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://files.inria.fr/corese/distrib/FlatHub/gui/select.png</image>
            <caption>Select query</caption>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://files.inria.fr/corese/distrib/FlatHub/gui/turtle-editor.png</image>
            <caption>Turtle editor</caption>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image>https://files.inria.fr/corese/distrib/FlatHub/gui/shacl.png</image>
            <caption>SHACL editor</caption>
        </screenshot>
    </screenshots>

    <requires>
        <display_length compare="ge">medium</display_length>
    </requires>

    <recommends>
        <control>keyboard</control>
        <control>pointing</control>
    </recommends>

    <releases>
        <release version="4.4.1" date="2023-07-25">
            <description>
                <p>
                    - Fixed warning: "sun.reflect.Reflection.getCallerClass is not supported".&#10;
                    - Updated json library from 20180813 to 20230227.
                </p>
                <!-- French translation -->
                <p xml:lang="fr">
                    - Correction de l'avertissement : "sun.reflect.Reflection.getCallerClass n'est pas pris en charge".&#10;
                    - Mise à jour de la bibliothèque json du 20180813 au 20230227.
                </p>
            </description>
        </release>
        <release version="4.4.0" date="2023-03-30">
            <description>
                <p> 
                    - Added support of storage Systems (Jena TDB1, RDF4J Model)&#10;
                    - Added Beta support for RDF* and SPARQL* (Community Group Report 17 December 2021)&#10;
                    - Added Undo/Redo support&#10;
                    - Fixed an encoding error when loading a file whose path contains a space&#10;
                    - Fixed SPARQL engine bug where it was impossible to load a named graph that contains a non-empty RDF list.&#10;
                    - Fixed issue with "rdf:" not found when sending a federated query to Fuseki.&#10;
                    - Fixed non-standard JSON format on query timeout.&#10;
                    - Fixed inconsistent status of the OWL and Rules checkboxes that was not updated during reload.&#10;
                    - Fixed the rule engine that was implementing optimizations incompatible with the `owl:propertyChainAxiom` rule.
                </p>
                <!-- French translation -->
                <p xml:lang="fr">
                    - Ajout du support des systèmes de stockage (Jena TDB1, RDF4J Model)&#10;
                    - Ajout du support Beta pour RDF* et SPARQL* (Rapport du groupe communautaire du 17 décembre 2021)&#10;
                    - Ajout du support Annuler/Refaire&#10;
                    - Correction d'une erreur d'encodage lors du chargement d'un fichier dont le chemin contient un espace&#10;
                    - Correction d'un bug du moteur SPARQL où il était impossible de charger un graphe nommé contenant une liste RDF non vide.&#10;
                    - Correction du problème avec "rdf:" non trouvé lors de l'envoi d'une requête fédérée à Fuseki.&#10;
                    - Correction du format JSON non standard lors du dépassement du temps de requête.&#10;
                    - Correction de l'état incohérent des cases à cocher OWL et Rules qui n'était pas mis à jour lors du rechargement.&#10;
                    - Correction du moteur de règles qui mettait en œuvre des optimisations incompatibles avec la règle `owl:propertyChainAxiom`.
                </p>
            </description>
        </release>
        <release version="4.3.0" date="2021-01-18">
            <description>
                <p> 
                    - Added graphical editor for SHACL file.&#10;
                    - Added graphical editor for TURTLE file.&#10;
                    - Added save graph option.
                </p>
                <!-- French translation -->
                <p xml:lang="fr">
                    - Ajout d'un éditeur graphique pour les fichiers SHACL.&#10;
                    - Ajout d'un éditeur graphique pour les fichiers TURTLE.&#10;
                    - Ajout de l'option de sauvegarde de graphe.
                </p>
            </description>
        </release>
    </releases>

    <url type="homepage">https://project.inria.fr/corese/</url>
    <url type="bugtracker">https://github.com/Wimmics/corese/issues/</url>
    <url type="help">https://project.inria.fr/corese/documentation/</url>

    <update_contact>remi.ceres@inria.fr</update_contact>

</component>