<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>games.supernova.Carcara-br</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license></project_license>
  <name>Carcará - Asas da Justiça</name>
  <summary>A aventura de um advogado que busca trazer justiça para os que mais precisam!
</summary>

  <description>

    <p>Note: This game is only available in Brazilian Portuguese</p>

    <p>A aventura de um advogado que busca trazer justiça para os que mais precisam!</p>
    <p>
      Fábio Carcará é um jovem advogado idealista, que busca ajudar os mais necessitados. Para defender seus clientes, ele deve realizar investigações, coletar evidências, desvendar mistérios e enfrentar disputas acirradas em tribunal. Ajude-o a fazer justiça neste jogo focado em desafios lógicos, com uma história incrível!
    </p>

    <p>Realize investigações e colete evidências que serão úteis durante as audiências!</p>
    <p>
      No Direito, tudo que é alegado deve ser provado, através de evidências. Carcará, com ajuda de sua assistente, deverá passar pelas mais diversas situações para coletar as evidências necessárias para provar o direito de seus clientes.
    </p>

    <p>Questione testemunhas sobre seus depoimentos e exponha suas mentiras usando evidências!</p>
    <p>
      Durante as audiências, Carcará enfrentará donos de empresas inescrupulosos, capazes de tudo para prejudicar seus clientes. Carcará deverá questionar as testemunhas e contestar seus depoimentos cheios de mentiras, usando suas evidências.
    </p>

    <p>Enfrente advogados implacáveis, sagazes e excêntricos!</p>
    <p>
      Há advogados de todos os tipos no universo de Carcará, desde os mais estranhos e irreverentes até os mais sérios e implacáveis. Independente de quem estiver enfrentando, Carcará terá grandes desafios enfrentando-os no Sistema de Discussão exclusivo do jogo.
    </p>

  </description>

​  <launchable type="desktop-id">games.supernova.Carcara-br.desktop</launchable>

  <categories>
    <category>Game</category>
    <category>AdventureGame</category>
  </categories>

  <screenshots>

    <screenshot type="default">
      <image type="source">https://supernovaindiegames.files.wordpress.com/2015/04/screen1.png</image>
    </screenshot>

    <screenshot>
      <image type="source">https://supernovaindiegames.files.wordpress.com/2015/04/screen4_coleta.png</image>
    </screenshot>

    <screenshot>
      <image type="source">https://supernovaindiegames.files.wordpress.com/2015/04/screen2_depoimento.png</image>
    </screenshot>

    <screenshot>
      <image type="source">https://supernovaindiegames.files.wordpress.com/2015/04/screen3_vs.png</image>
    </screenshot>

  </screenshots>

  <url type="homepage">https://supernova.games/games/carcara-br/</url>
  <developer_name>Supernova Games</developer_name>
</component>
