<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>io.github.communist02.RcloneNavigator</id>
  <name>Rclone Navigator</name>
  <summary>Managing files in cloud storage</summary>
  <summary xml:lang="ru">Управление файлами в облачных хранилищах</summary>
  <developer id="io.github.communist02">
    <name>Denis Mazur</name>
    <name xml:lang="ru">Мазур Денис Олегович</name>
  </developer>

  <metadata_license>MIT</metadata_license>
  <project_license>MIT</project_license>

  <description>
    <p>Rclone Navigator is a powerful GUI-based file management tool designed to enhance the rclone command-line experience. It provides seamless access to your cloud storage, encrypted remotes, and local filesystems with an intuitive interface.</p>
    <p xml:lang="ru">Rclone Navigator — это мощный файловый менеджер с графическим интерфейсом, расширяющий возможности rclone. Он обеспечивает удобный доступ к облачным хранилищам, зашифрованным удалённым ресурсам и локальным файловым системам через интуитивно понятный интерфейс.</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ru">Возможности:</p>
    <ul>
      <li>Allows to browse and modify any rclone remote, including encrypted ones</li>
      <li xml:lang="ru">Просмотр и редактирование любых удалённых хранилищ rclone, включая зашифрованные</li>
      
      <li>Uses same configuration file as rclone, no extra configuration required</li>
      <li xml:lang="ru">Использует стандартный конфигурационный файл rclone без дополнительных настроек</li>
      
      <li>Lists files hierarchically with file name, size and modify date</li>
      <li xml:lang="ru">Иерархическое отображение файлов с указанием имени, размера и даты изменения</li>
      
      <li>All rclone commands are executed asynchronously, no freezing GUI</li>
      <li xml:lang="ru">Асинхронное выполнение команд rclone без блокировки интерфейса</li>
      
      <li>File hierarchy is lazily cached in memory, for faster traversal of folders</li>
      <li xml:lang="ru">Ленивое кэширование структуры папок для ускоренной навигации</li>
      
      <li>Allows to upload, download, create new folders, rename or delete files and folders</li>
      <li xml:lang="ru">Загрузка, скачивание, создание папок, переименование и удаление файлов/каталогов</li>
      
      <li>Allows to calculate size of remote</li>
      <li xml:lang="ru">Расчёт общего размера удалённого хранилища</li>
      
      <li>Drag-and-drop support for dragging files from local file explorer for uploading</li>
      <li xml:lang="ru">Поддержка drag-and-drop для загрузки файлов из локального проводника</li>
      
      <li>Mount and unmount folders</li>
      <li xml:lang="ru">Монтирование и размонтирование хранилищ как локальных дисков</li>
      
      <li>Optionally minimizes to tray</li>
      <li xml:lang="ru">Возможность свёртывания в системный трей</li>
      
      <li>Supports merging remotes into one remote with configuration settings</li>
      <li xml:lang="ru">Объединение нескольких хранилищ в виртуальную файловую систему</li>
      
      <li>Supports creating servers for your remotes, if you don't have one</li>
      <li xml:lang="ru">Развёртывание серверов для удалённых хранилищ при необходимости</li>
      
      <li>Multiple themes for all platforms</li>
      <li xml:lang="ru">Поддержка различных тем оформления</li>
    </ul>
  </description>

  <content_rating type="oars-1.1" />

  <url type="homepage">https://github.com/Communist02/RcloneNavigator</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/Communist02/RcloneNavigator/issues</url>

  <releases>
    <release version="1.0.1" date="2025-08-02">
      <description>
        <p>Release</p>
      </description>
    </release>
  </releases>

  <launchable type="desktop-id">io.github.communist02.RcloneNavigator.desktop</launchable>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://raw.githubusercontent.com/Communist02/RcloneNavigator/b072620ff1b10b1768910491b8a418321ff9d35e/docs/screenshot1.jpg</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/Communist02/RcloneNavigator/b072620ff1b10b1768910491b8a418321ff9d35e/docs/screenshot2.jpg</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/Communist02/RcloneNavigator/b072620ff1b10b1768910491b8a418321ff9d35e/docs/screenshot6.jpg</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <keywords>
    <keyword>rclone</keyword>
    <keyword>cloud</keyword>
    <keyword>drive</keyword>
    <keyword>disk</keyword>
    <keyword>rclone</keyword>
    <keyword>files</keyword>
    <keyword>manager</keyword>
  </keywords>
</component>
