<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>io.github.dfandrich.gpscorrelate</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>GPS Correlate</name>
  <summary>GPS Correlate attaches EXIF GPS location tags to images</summary>
  <summary xml:lang="de">GPS Correlate fügt Bildern EXIF GPS-Standort-Metadaten bei</summary>
  <summary xml:lang="fr">GPS Correlate attache des tags de position GPS EXIF aux images</summary>
  <summary xml:lang="ru">GPS Correlate прикрепляет к изображениям теги местоположения GPS EXIF</summary>
  <description>
    <p>GPS Correlate takes a GPS track stored by any of a number of GPS devices and phone apps and correlates the time stamp of a digital photo with the location of the track at that same moment. The location of the image is then stamped directly into the image file using the appropriate EXIF GPS tags. The resulting image then contains not just the time the photo was taken but its exact location, too. The location is used by various other applications and services (such as Google Photos) to display a map of where the photo was taken.</p>
    <p xml:lang="de">GPS Correlate nimmt eine GPS-Track auf, die von einer Zahl von GPS-Geräten und Telefon-Apps gespeichert wurde, und korreliert den Zeitstempel eines Digitalfotos mit der Position der Spur im selben Moment. Der Standort des Bildes wird dann unter Verwendung der entsprechenden EXIF-GPS-Tags direkt in die Bilddatei gestempelt. Das resultierende Bild enthält dann nicht nur den Zeitpunkt, zu dem das Foto aufgenommen wurde, sondern auch seine genaue Position. Der Standort wird von verschiedenen anderen Anwendungen und Diensten (z.B. Google Photos) verwendet, um eine Karte des Aufnahmeortes des Fotos anzuzeigen.</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image xml:lang="en">https://dfandrich.github.io/gpscorrelate/corr.png</image>
      <image xml:lang="fr">https://dfandrich.github.io/gpscorrelate/fr/corr.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://dfandrich.github.io/gpscorrelate</url>
  <url type="help">https://dfandrich.github.io/gpscorrelate/gui.html</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/dfandrich/gpscorrelate/issues</url>
  <url type="translate">https://github.com/dfandrich/gpscorrelate/tree/master/po</url>
  <update_contact>dan_at_coneharvesters.com</update_contact>
  <launchable type="desktop-id">io.github.dfandrich.gpscorrelate.desktop</launchable>
  <kudos>
    <kudo>HiDpiIcon</kudo>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
    <kudo>UserDocs</kudo>
  </kudos>
  <translation type="gettext">gpscorrelate</translation>
  <developer_name>Daniel Fandrich</developer_name>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <releases>
    <release version="2.0" date="2019-10-29">
      <url>https://github.com/dfandrich/gpscorrelate/releases/tag/2.0</url>
    </release>
  </releases>
</component>
