<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>com.github.christianrauch.Jahresarbeit-2003</id>
  
  <name>Jahresarbeit 2003</name>
  <summary xml:lang="de">Find die größte Fläche von zusammenhängenden Quadraten</summary>
  <summary>Find the largest area of connected squares</summary>

  <url type="homepage">https://github.com/christianrauch/Jahresarbeit-2003</url>
  
  <project_license>GPL-2.0 AND OFL-1.1 AND Apache-2.0</project_license>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  
  <recommends>
    <display_length compare="ge">1024</display_length>
  </recommends>
  
  <description xml:lang="de">
    <p>
      Das Programm &quot;Jahresarbeit 2003&quot; entstand als Jahresarbeit im Fach Informatik. Nach Spielstart sieht man ein 9x9 Feld mit verschiedenfarbigen Quadraten. Am Rand des Feldes sind Pfeile zu erkennen, welche genutzt werden um die Reihen und Spalten in denen sich die Quadrate befinden zu verschieben. Zusammenhängende gleichfarbige Quadrate bilden eine Fläche, welche durch draufklicken entfernt wird. Ziel des Spieles ist es eine möglichst große Fläche in kürzester Zeit weg zu klicken. Das Spiel ist zu Ende wenn alle Quadrate entfernt sind oder es keine Möglichkeit mehr gibt um die restlichen Quadrate zu entfernen. Jedoch sollte man um alle Quadrate zu entfernen so wenig Klicks wie möglich gebrauchen, da diese die Endpunktzahl verringern.
    </p>
  </description>
  <description>
    <p>
      The program &quot;Jahresarbeit 2003&quot; was created as an annual work in the subject of computer science. After starting the game you will see a 9x9 field with different coloured squares. Arrows can be seen at the edge of the field, which are used to move the rows and columns in which the squares are located. Connected squares of the same colour form an area which can be removed by clicking on it. The aim of the game is to remove areas as large as possible in the shortest possible time. The game is over when all squares have been removed or there is no longer any way of removing the remaining squares. However, you should use as few clicks as possible to remove all squares, as these will reduce the final score.
    </p>
  </description>

  <content_rating type="oars-1.0" />

  <releases>
    <release date="2021-12-26" version="2.0"/>
  </releases>
  
  <launchable type="desktop-id">com.github.christianrauch.Jahresarbeit-2003.desktop</launchable>

  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Hauptmenü</caption>
      <image>https://dashboard.snapcraft.io/site_media/appmedia/2019/07/menu.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <caption>Spiel</caption>
      <image>https://dashboard.snapcraft.io/site_media/appmedia/2019/07/game.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <caption>Spiel Beschreibung</caption>
      <image>https://dashboard.snapcraft.io/site_media/appmedia/2019/07/info.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
