<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<component type="desktop">
  <id>net.sourceforge.osmo</id>
  <name>Osmo</name>
  <summary>Personal organizer</summary>
  <summary xml:lang="pl">Osobisty organizer</summary>
  <summary xml:lang="de">Persönlicher Organizer</summary>
  <developer_name>Tomasz Mąka, Piotr Mąka, Maja Kocoń</developer_name>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <description>
    <p>Osmo is a handy personal organizer which includes calendar, tasks manager and
address book modules. It was designed to be a small, easy to use and good
looking PIM tool to help to manage personal information. In current state the
organizer is quite convenient in use - for example, user can perform nearly
all operations using keyboard. Also, a lot of parameters are configurable to
meet user preferences.</p>
    <p xml:lang="de">
Osmo ist ein handlicher persönlicher Organzier mit Kalender, Aufgabenliste und
Adressbuch. Er wurde als kleines, einfach zu benutzendes und gut aussehendes 
PIM-Werkzeug zur Verwaltung persönlicher Informationen entworfen. Im 
gegenwärtigen Zustand ist er sehr angenehm zu benutzen, so kann der Nutzer zum 
Beispiel fast alle Aktionen mit der Tastatur ausführen. Außerdem lassen sich 
viele Parameter einstellen, um die Vorlieben des Benutzers zu treffen.</p>
    <p xml:lang="pl">
Osmo to podręczny organizer, zawierający kalendarz, menedżer zadań i książkę
adresową. W zamierzeniu był małym, prostym w obsłudze i dobrze wyglądającym 
menedżerem informacji osobistych. Osmo jest bardzo wygodny - niemal wszystkie
operacje można wykonać za pomocą klawiatury. Program udostępnia wiele opcji,
które użytkownik może zmienić, by program bardziej mu odpowiadał.</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://a.fsdn.com/con/app/proj/osmo-pim/screenshots/osmo-8.png</image>
      <image>https://a.fsdn.com/con/app/proj/osmo-pim/screenshots/osmo-9.png</image>
      <image>https://a.fsdn.com/con/app/proj/osmo-pim/screenshots/osmo-2.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <releases>
    <release version="0.4.4" date="2020-07-12"/>4
    <release version="0.4.2" date="2017-11-19"/>
    <release version="0.4.0" date="2017-04-17"/>
    <release version="0.2.14" date="2015-08-08"/>
    <release version="0.2.12" date="2014-10-14"/>
    <release version="0.2.10" date="2010-03-31"/>
    <release version="0.2.8" date="2009-08-21"/>
    <release version="0.2.6" date="2009-03-06"/>
    <release version="0.2.4" date="2008-09-27"/>
    <release version="0.2.2" date="2008-07-22"/>
    <release version="0.2.0" date="2008-02-09"/>
    <release version="0.1.6" date="2007-12-23"/>
    <release version="0.1.4" date="2007-12-03"/>
    <release version="0.1.2" date="2007-11-17"/>
  </releases>
  <url type="homepage">http://osmo-pim.sourceforge.net/</url>
  <url type="bugtracker">https://sourceforge.net/p/osmo-pim/bugs/</url>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
</component>
