<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <id>com.devolutions.RDM</id>
  <replaces>
    <id>com.devolutions.remotedesktopmanager</id>
  </replaces>
  <name>Remote Desktop Manager</name>
  <summary>Centralize, Manage and Secure Remote Connections</summary>
  <summary xml:lang="de">Zentralisierung, Verwaltung und Sicherung von Remote-Verbindungen</summary>
  <summary xml:lang="fr">Centralisez, gérez et sécurisez les connexions à distance</summary>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>LicenseRef-proprietary=https://devolutions.net/legal/software-license-agreements</project_license>
  <description>
    <p>Remote Desktop Manager (RDM) centralizes all remote connections on a single platform that is securely shared between users and across the entire team. With support for hundreds of integrated technologies — including multiple protocols and VPNs — along with built-in enterprise-grade password management tools, global and granular-level access controls, and robust mobile apps to complement desktop clients for Windows and Mac, RDM is a Swiss Army knife for remote access. RDM empowers IT departments to drive security, speed and productivity throughout the organization, while reducing inefficiency, cost and risk.</p>
    <p xml:lang="de">Remote Desktop Manager (RDM) zentralisiert alle Remoteverbindungen auf einer einzigen Plattform, die sicher zwischen Benutzern und über gesamte Teams hinweg gemeinsam verwendet wird. Mit der Unterstützung für Hunderte von integrierten Technologien - einschließlich mehrerer Protokolle und VPNs - sowie integrierter Tools für die Passwortverwaltung auf Unternehmensebene, globalen und granularen Zugriffssteuerungen sowie stabilen mobilen Apps zur Ergänzung von Desktop-Clients für Windows und Mac, ist RDM ein echtes Allzweckwerkzeug für den Remote-Zugriff. RDM versetzt IT-Abteilungen in die Lage, Sicherheit, Geschwindigkeit und Produktivität im gesamten Unternehmen zu fördern und gleichzeitig Ineffizienz, Kosten und Risiken zu reduzieren.</p>
    <p xml:lang="fr">Remote Desktop Manager (RDM) vous permet de centraliser toutes vos connexions à distance dans une seule plateforme et de les partager avec l’ensemble de l'équipe. Grâce à la prise en charge de centaines de technologies intégrées, dont de multiples protocoles et réseaux privés virtuels, aux gestionnaires de mots de passe complets, aux contrôles d’accès généraux ou granulaires ainsi qu’aux applications clientes et mobiles, RDM est une boite à outils pour les TI en matière d’accès à distance. RDM permet aux services informatiques de renforcer la sécurité et d’augmenter la productivité à l’échelle de l’organisation, tout en réduisant les coûts, l’inefficacité et les risques.</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://devolutions.net/remote-desktop-manager</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image type="source">https://webdevolutions.blob.core.windows.net/images/rdm/linux/screens/en/easily-manage-all-your-remote-connections-linux.jpg</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <releases>
    <release version="2024.2.2.3" date="2024-08-08">
      <url>https://devolutions.net/remote-desktop-manager/release-notes/linux/</url>
    </release>
  </releases>
  <content_rating type="oars-1.1" />
  <developer_name>Devolutions inc.</developer_name>
  <launchable type="desktop-id">com.devolutions.RDM.desktop</launchable>
  <categories>
    <category>Utility</category>
    <category>Network</category>
    <category>RemoteAccess</category>
  </categories>
  <keywords>
    <keyword>rdm</keyword>
    <keyword>devolutions</keyword>
    <keyword>remote</keyword>
    <keyword>desktop</keyword>
    <keyword>manager</keyword>
    <keyword>dvls</keyword>
    <keyword>hub</keyword>
    <keyword>GTK</keyword>
  </keywords>
  <provides>
    <mediatype>x-scheme-handler/rdm</mediatype>
    <mediatype>application/x-remotedesktopmanager-pvm</mediatype>
    <mediatype>application/x-remotedesktopmanager-rdd</mediatype>
    <mediatype>application/x-remotedesktopmanager-rdm</mediatype>
    <mediatype>application/x-remotedesktopmanager-rdp</mediatype>
  </provides>
</component>
