<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
    <id>org.kde.kgeography</id>
    <name>KGeography</name>
    <name xml:lang="ar">كي جيوغرافي</name>
    <name xml:lang="bn">কেভুগোল</name>
    <name xml:lang="es">GeoMapas</name>
    <name xml:lang="hi">केजियोग्राफी</name>
    <name xml:lang="id">KGeografi</name>
    <name xml:lang="pt_BR">KGeografia</name>
    <summary>Become a geography genius while having fun</summary>
    <summary xml:lang="ar">أصبح عبقريا في الجغرافيا من خلال المرح</summary>
    <summary xml:lang="bn">আনন্দ করতে করতে ভূগোলে দক্ষ হয়ে উঠুন</summary>
    <summary xml:lang="es">Conviértete en un genio de la geografía</summary>
    <summary xml:lang="fr">Devenez un génie de la géographie tout en vous amusant</summary>
    <summary xml:lang="hi">मस्ती करते हुए जियोग्राफी का विशेषज्ञ बनिए</summary>
    <summary xml:lang="id">Jadilah seorang jenius di bidang geografi sambil bersenang-senang</summary>
    <summary xml:lang="pt_BR">Transforme-se em um gênio da geografia enquanto se diverte</summary>
    <summary xml:lang="ro">Devino un geniu al geografiei in timp ce te distrezi</summary>
    <summary xml:lang="th">เป็นอัจฉริยะทางภูมิศาสตร์ในขณะที่สนุกไปด้วย</summary>
    <summary xml:lang="vi">Trở thành thiên tài về địa lý một cách vui nhộn</summary>
    <summary xml:lang="zh_CN">有趣的同时还能成为地理天才</summary>
    <summary xml:lang="zh_TW">成為地理天才並獲得樂趣</summary>
    <description><p>How much do you know about world geography and political affairs? Learn the world&apos;s geography through an engaging game. First, check out the map and learn about names, capitals, and flags. Then, it’s time to test your knowledge! Guess capitals and flags or try to place national borders onto an empty map. Before you know it, you’ll know about every corner of the world and will have had a lot of fun learning it all!</p></description>
    <description xml:lang="ar"><p>كم تعرف عن عالم الجغرافيا والشؤون السياسية؟ تعلم جغرافية العالم من خلال لعبة مثيرة للاهتمام. أولا، تحقق من الخريطة وتعرف على الأسماء والعواصم، والأعلام. يحين الوقت لاختبار معلوماتك! خمن العواصم والأعلام، أو حاول وضع الحدود الوطنية على خريطة فارغة. وقبل أن تعرفها، عليك أن تغني معلوماتك عن كل ركن من أركان العالم، وسوف تحصل على الكثير من المتعة عند القيام بذلك!</p></description>
    <description xml:lang="bn"><p>বিশ্বের ভূগোল এবং রাজনৈতিক বিষয়াদি কতোটা জানেন? একটি চমকপ্রদ খেলার মাধ্যমে বিশ্বের ভূগোল সম্পর্কে জানুন। মানচিত্র দেখে নাম, রাজধানী, পতাকা শিখুন। তারপর, আপনার জ্ঞান পরীক্ষা করার সময় আসবে! রাজধানী ও পতাকা আন্দাজ করুন অথবা জাতীয় সীমানা চিহ্নিত করুন একটি খালি মানচিত্রে। আপনি জানতে পারার আগেই আপনি পৃথিবীর সকল কোণ সম্পর্কে জেনে যাবেন এবং দারুণ আনন্দ পাবেন!</p></description>
    <description xml:lang="es"><p>¿Cuánto sabes acerca del mundo y de los asuntos políticos? ¡Este juego te ayudará a convertirte en un genio de la geografía! Primero, consulta el mapa y aprende acerca de los nombres, capitales y banderas de cada país. ¡Después, pon a prueba tus conocimientos! Adivina capitales y banderas, o trata de colocar las fronteras nacionales en un mapa vacío. ¡Antes de que lo sepas, conocerás todos los rincones del mundo!</p></description>
    <description xml:lang="fr"><p>Vous y connaissez-vous bien à propos de la géographie mondiale et des questions politiques ? Apprenez la géographie du monde entier à travers un jeu stimulant. Tout d’abord, regardez la carte et apprenez à propos des noms, capitales, et drapeaux. Ensuite, il est temps de tester vos connaissances ! Devinez les capitales et drapeaux ou essayez de placer les frontières étatiques sur une carte vierge. Avant que vous ne vous en rendiez compte, vous connaîtrez tous les recoins du monde et vous serez beaucoup amusé à apprendre tout cela !</p></description>
    <description xml:lang="hi"><p>आप दुनिया के भूगोल और राजनैतिक मामलों के बारे में कितना जानते हैं? एक आकर्षक गेम के जरिए दुनिया के भूगोल की जानकारी पाइए। सबसे पहले, मैप देखिए और नामों, राजधानियों और झंडों  के बारे में जानिए। उसके बाद अपने ज्ञान की जांच कीजिए! राजधानियों और झंडों का अनुमान लगाइए या किसी खाली मैप पर राष्ट्रीय सीमा डालने की कोशिश कीजिए। इसे जानने से पहले आपको दुनिया के हर कोने की जानकारी हो जाएगी और इस दौरान आपको खूब मजा भी आएगा!</p></description>
    <description xml:lang="id"><p>Seberapa banyak yang Anda ketahui tentang geografi dunia dan urusan politik? Pelajari geografi dunia melalui permainan yang menarik. Pertama, periksa peta dan pelajari nama-nama, ibukota, dan bendera. Kemudian, saatnya menguji pengetahuan Anda! Tebak ibukota dan bendera-bendera atau cobalah menempatkan batas-batas negara ke sebuah peta kosong. Sebelum Anda menyadarinya, Anda akan mengetahui setiap sudut dunia sembari bersenang-senang mempelajari semuanya itu!</p></description>
    <description xml:lang="pt_BR"><p>O que você sabe sobre a geografia mundial e assuntos políticos? Aprenda através de um jogo envolvente. Primeiro, confira o mapa e saiba mais sobre os nomes, capitais e bandeiras. Depois disso, é hora de testar seus conhecimentos! Adivinhe capitais e bandeiras ou tente colocar as fronteiras nacionais em um mapa vazio. Antes que você perceba, você vai saber sobre todos os cantos do mundo e vai ter se divertido enquanto aprendia tudo isso!</p></description>
    <description xml:lang="ro"><p>Cât de mult știi despre geografia lumii și afacerile politice? Să înveți geografia lumii printr-un joc captivant. Mai întâi, vezi pe hartă și învața despre nume, capitale și steaguri. Apoi, este timpul pentru ați testa cunoștințele! Ghiceste capitale și steaguri sau încerca să plasezi granițele naționale pe o hartă goală.Vei ști despre fiecare colț al lumii și vei avea o mulțime de distracție!</p></description>
    <description xml:lang="th"><p>คุณรู้เกี่ยวกับภูมิศาสตร์โลกและกิจการทางการเมืองมากแค่ไหน เรียนรู้ภูมิศาสตร์ของโลกที่ผ่านการมีส่วนร่วมในเกม เริ่มแรกตรวจดูแผนที่และเรียนรู้เกี่ยวกับชื่อเมืองหลวงและธงต่าง ๆ จากนั้นก็ถึงเวลาที่จะทดสอบความรู้ของคุณ! เดาเมืองหลวงและธง หรือพยายามที่จะวางพรมแดนของประเทศบนแผนที่ที่ว่างเปล่า ก่อนที่คุณจะรู้มัน คุณจะรู้ในทุกมุมของโลก และจะมีความสนุกกับการเรียนรู้ทุกอย่างมากมาย!</p></description>
    <description xml:lang="vi"><p>Bạn biết được bao nhiêu về địa lý thế giới và các vấn đề chính trị? Hãy tìm hiểu địa lý thế giới thông qua một trò chơi hấp dẫn. Đầu tiên, hãy xem bản đồ và tìm hiểu về tên nước, thủ đô và quốc kỳ. Sau đó, sẽ đến lúc kiểm tra kiến thức của bạn! Đoán thủ đô và quốc kỳ hay cố gắng vẽ biên giới quốc gia lên một bản đồ trống. Trước khi nhận ra, bạn sẽ biết về tất cả các nơi trên thế giới và sẽ có được rất nhiều niềm vui trong khi học hỏi!</p></description>
    <description xml:lang="zh_CN"><p>你对世界地理和政治了解多少？通过一个精彩的游戏学习世界地理吧！首先，查看地图，了解地名、国家、各国旗帜。然后，开始测试你的地理知识吧！猜猜首都和旗帜，或者在空地图上标示出国界。通过此游戏学习地理知识，乐趣多多！</p></description>
    <description xml:lang="zh_TW"><p>你對世界地理和政治事務了解多少？透過有趣的遊戲學習世界地理知識。首先，查看地圖並了解國家名稱、首都名稱和國旗。然後，就到了測試你的知識的時候了！猜猜首都名稱和國旗，或在一張空白的地圖上放置國家邊界。在你回過神來的那一瞬間，你已經了學到了世界上每一個角落的名稱與知識，並且在學習過程中獲得許多樂趣！</p></description>
    <project_license>GPL-3.0+</project_license>
    <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
    <url type="homepage">http://edu.kde.org/</url>
    <screenshots>
      <screenshot type="default">
        <image type="source">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Kgeography/C/org.kde.kgeography-screenshot1.jpg</image>
      </screenshot>
      <screenshot>
        <image type="source">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Kgeography/C/org.kde.kgeography-screenshot2.jpg</image>
      </screenshot>
      <screenshot>
        <image type="source">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Kgeography/C/org.kde.kgeography-screenshot3.jpg</image>
      </screenshot>
    </screenshots>
    <releases>
		<release version="18.08.0" date="2018-08-16"/>
  	</releases>
	<content_rating type="oars-1.1" />
  </component>