<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.gramps_project.Gramps</id>
  <name>Gramps</name>
  <name xml:lang="zh_TW">Gramps</name>
  <name xml:lang="zh_HK">Gramps</name>
  <name xml:lang="zh_CN">Gramps</name>
  <name xml:lang="vi">Gramps</name>
  <name xml:lang="uk">Gramps</name>
  <name xml:lang="tr">Gramps</name>
  <name xml:lang="sv">Gramps</name>
  <name xml:lang="sr">Дедовник</name>
  <name xml:lang="sl">Gramps</name>
  <name xml:lang="sk">Gramps</name>
  <name xml:lang="ru">Gramps</name>
  <name xml:lang="pt_PT">Gramps</name>
  <name xml:lang="pt_BR">Gramps</name>
  <name xml:lang="pl">Gramps</name>
  <name xml:lang="nn">Gramps</name>
  <name xml:lang="nl">Gramps</name>
  <name xml:lang="nb">Gramps</name>
  <name xml:lang="lt">Gramps</name>
  <name xml:lang="ja">Gramps</name>
  <name xml:lang="it">Gramps</name>
  <name xml:lang="is">Gramps</name>
  <name xml:lang="hu">GRAMPS</name>
  <name xml:lang="hr">Gramps</name>
  <name xml:lang="he">גראמפס</name>
  <name xml:lang="fr">Gramps</name>
  <name xml:lang="fi">Gramps</name>
  <name xml:lang="es">Gramps</name>
  <name xml:lang="eo">Gramps</name>
  <name xml:lang="el">Gramps</name>
  <name xml:lang="de">Gramps</name>
  <name xml:lang="da">Gramps</name>
  <name xml:lang="cs">Gramps</name>
  <name xml:lang="ca">Gramps</name>
  <name xml:lang="bg">Gramps</name>
  <name xml:lang="ar">غرمبز</name>
  <summary>Manage genealogical information, perform genealogical research and analysis</summary>
  <summary xml:lang="zh_TW">管理家譜資訊，進行家譜搜尋和分析</summary>
  <summary xml:lang="zh_HK">管理家譜資訊，進行家譜搜尋和分析</summary>
  <summary xml:lang="zh_CN">管理家谱信息，进行家谱搜索和分析</summary>
  <summary xml:lang="vi">Quản lý thông tin gia phả, thực hiện nghiên cứu và phân tích gia phả học </summary>
  <summary xml:lang="uk">Керування генеалогічною інформацією, проведення генеалогічних досліджень та аналізів</summary>
  <summary xml:lang="sv">Hantera genealogiska data, utför genealogisk forskning och analys</summary>
  <summary xml:lang="sr">Управљајте родословним подацима, обављајте родословна истраживања и анализу</summary>
  <summary xml:lang="sq">Menaxho informacione gjenalogjike,bëj analiza dhe hulumtim gjenealogjik</summary>
  <summary xml:lang="sl">Upravljaj z rodoslovnimi podatki, vodi rodoslovne raziskave in analize</summary>
  <summary xml:lang="sk">Spravuje genealogické informácie, vykonáva genealogické skúmania a analýzy</summary>
  <summary xml:lang="ru">Систематизируйте генеалогические данные, занимайтесь генеалогическими исследованиями и анализом</summary>
  <summary xml:lang="pt_PT">Faça a gestão de informação genealógica, execute investigação e análise genealógicas</summary>
  <summary xml:lang="pt_BR">Gerencie informações genealógicas, realize pesquisas e análises genealógicas</summary>
  <summary xml:lang="pl">Zarządzaj informacjami genealogicznymi, wykonuj badania genealogiczne</summary>
  <summary xml:lang="nn">Handsama slektsgranskarinformasjon, utføra slektsgransking og analyse</summary>
  <summary xml:lang="nl">Beheer genealogische informatie, doe genealogisch onderzoek en analyse</summary>
  <summary xml:lang="nb">Håndtere slektsforskerinformasjon, utføre slektsforskning og analyse</summary>
  <summary xml:lang="lt">Tvarkyti geneologinę informaciją, atlikti geneologinius tyrinėjimus ir analizę</summary>
  <summary xml:lang="ja">系統情報の管理、系統学的研究・分析</summary>
  <summary xml:lang="it">Gestisce informazioni genealogiche, effettua ricerche ed analisi genealogiche</summary>
  <summary xml:lang="is">Sýslaðu með ættfræðiupplýsingar, stundaðu rannsóknir og greiningar á ættartölum</summary>
  <summary xml:lang="hu">Származástani információkat kezel, származástani kutatást és elemzést hajt végre</summary>
  <summary xml:lang="hr">Upravljaj rodoslovnim podacima, izvodi rodoslovna istraživanja i analizu</summary>
  <summary xml:lang="he">ניהול מידע גנאלוגי, ביצוע מחקר וניתוח גנאלוגי</summary>
  <summary xml:lang="fr">Gestion des informations généalogiques, organisation de la recherche et de l'analyse</summary>
  <summary xml:lang="fi">Hallinnoi sukutietoja, tee sukututkimusta ja analysoi sukutietoja</summary>
  <summary xml:lang="es">Gestionar información genealógica, realizar investigación y análisis genealógico</summary>
  <summary xml:lang="eo">Administras genealogiajn informojn, plenumas genealogiajn serĉadon kaj analizon</summary>
  <summary xml:lang="el">Διαχείριση γενεαλογικών δεδομένων, γενεαλογική έρευνα και ανάλυση</summary>
  <summary xml:lang="de">Verwaltet genealogische Informationen, organisiert genealogische Forschung und Analyse</summary>
  <summary xml:lang="da">Arbejd med slægtsoplysninger, udfør slægtsforskning og analyser</summary>
  <summary xml:lang="cs">Spravuje genealogické informace, provádí genealogický výzkum a analýzy</summary>
  <summary xml:lang="ca">Gestió d'informació genealògica, anàlisi i recerca genealògiques</summary>
  <summary xml:lang="bg">Управление на генеалогична информация, извършване на генеалогични изследвания и анализи</summary>
  <description>
    <p>Gramps is a genealogy program that is both intuitive for hobbyists and feature-complete for professional genealogists.</p>
    <p xml:lang="zh_TW">Gramps 家譜軟體，既簡單易用，又功能全面，適合入門愛好者以至專業族譜研究人員使用。</p>
    <p xml:lang="zh_HK">Gramps 家譜軟件，既簡單易用，又功能全面，適合入門愛好者以至專業族譜研究人員使用。</p>
    <p xml:lang="zh_CN">Gramps 家谱软件，既简单易用，又功能全面，适合入门爱好者以至专业族谱研究人员使用。</p>
    <p xml:lang="vi">Gramps là chương trình gia phả vừa mang tính trực giác cho người nghiệp dư vừa đủ các đặc điểm cho người làm gia phả chuyên nghiệp.</p>
    <p xml:lang="uk">Gramps це генеалогічна програма, яка є одночасно інтуїтивно зрозумілою для любителів та має функції для професійних фахівців з генеалогії.</p>
    <p xml:lang="sv">Gramps är ett släktforskningsprogram som både är intuitivt för hobbyforskaren och komplett för den professionelle släktforskaren.</p>
    <p xml:lang="sr">Дедовник је програм родослова који је докучив хобистима и потпуно функционалан за професионалне родословнике.</p>
    <p xml:lang="sl">Gramps je rodosloven program, ki je hkrati intuitiven za rodoslovne navdušence in poln zmožnosti za poklicne rodoslovce.</p>
    <p xml:lang="sk">Gramps je genealogický program, ktorý je intuitívny pre hobby používateľov, ale s dostatočnou fukncionalitou pre profesionálnych genealógov.</p>
    <p xml:lang="ru">Gramps - это генеалогическое приложение для использования любителями, но также имеет функционал для профессиональных генеалогов.</p>
    <p xml:lang="pt_PT">O Gramps é um programa de genealogia que é tanto intuitivo para amadores como rico em funcionalidades para genealogistas profissionais.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Gramps é um programa de genealogia que é intuitivo para genealogistas amadores e rico em recursos para os profissionais.</p>
    <p xml:lang="pl">Gramps jest programem genealogicznym, który jest intuicyjny dla hobbistów oraz jest bogaty w funkcjonalności dla profesjonalistów.</p>
    <p xml:lang="nn">Gramps er eit slektsgranskingsprogram som både er intuitivt for hobbybrukarar og funksjonsrikt for profesjonelle forskarar.</p>
    <p xml:lang="nl">Gramps is een genealogieprogramma dat zowel intuïtief voor hobbyisten als functioneel compleet voor professionele genealogen is.</p>
    <p xml:lang="nb">Gramps er et slektsprogram som er intuitivt for hobbygranskere og fullt av muligheter for profesjonelle slektsforskere.</p>
    <p xml:lang="lt">Gramps yra genealogijos programa, kuri yra intuityvi mėgėjams ir išbaigta profesionaliems genealogams.</p>
    <p xml:lang="ja">Grampsは、愛好家にとっては直感的に使用でき、プロの系譜学者にとっても機能の充実した、系譜学プログラムです。</p>
    <p xml:lang="it">Gramps è un programma di genealogia sia intuitivo per gli hobbisti, sia completo in termini di funzionalità per i genealogisti professionisti.</p>
    <p xml:lang="is">Gramps er ættfræðiforrit sem hentar vel áhugafólki en er einnig nógu fullkomið fyrir atvinnumenn á þessu sviði.</p>
    <p xml:lang="hu">A GRAMPS egy származástani program, amely ösztönösen használható hobbi kutatóknak, ugyanakkor képességekben gazdag a professzionális származáskutatók számára is.</p>
    <p xml:lang="hr">Gramps je rodoslovni program, koji amaterima omogućuje intuitivnu obradu podataka, dok istovremeno sadrži kompletna svojstva za profesionalno bavljenje rodoslovljem.</p>
    <p xml:lang="he">גראמפס היא תכנה גנאלוגיות אינטואיטיבית הן לחובבי גנאלוגיה והן לגנאלוגים מקצועיים בזכות עושר ושלמות התכונות שלה.</p>
    <p xml:lang="fr">Gramps est un programme de généalogie, intuitif pour le loisir et complet pour un usage professionnel.</p>
    <p xml:lang="fi">Gramps on sukututkimusohjelma, joka on harrastelijalle helppo käyttää ja jossa on ammattitutkijan tarvitsemat ominaisuudet.</p>
    <p xml:lang="es">Gramps es un programa de genealogía que es a la vez para aficionados y completo en funcionalidades para genealogistas profesionales.</p>
    <p xml:lang="eo">Gramps estas genealogia programo, kaj intuicia por hobiemuloj kaj plenebleca por profesiaj genealogoj.</p>
    <p xml:lang="de">Gramps ist ein Genealogieprogramm, das sowohl intuitiv für Amateure als auch ein vollständiges Werkzeug für professionelle Genealogen ist.</p>
    <p xml:lang="da">Gramps er et slægtsforskningsprogram, der er let at bruge for begynderen, men indeholder alt hvad den erfarne slægtsforsker har brug for.</p>
    <p xml:lang="cs">Gramps je genealogický program dostatečně intuitivní pro amatéra, ale disponujícími vlastnostmi, které uspokojí i profesionálního genealoga.</p>
    <p xml:lang="ca">Gramps és un programa de genealogia que és alhora intuïtiu per als afeccionats i complet per als professionals.</p>
    <p>It gives you the ability to record the many details of the life of an individual as well as the complex relationships between various people, places and events.</p>
    <p xml:lang="vi">Nó cho bạn khả năng ghi lại nhiều chi tiết của đời sống một cá nhân cũng như những mối quan hệ phức tạp giữa những người, địa điểm và sự kiện khác nhau.</p>
    <p xml:lang="uk">Дає вам можливість записувати багато деталей з життя як окремої людини, так і складні відносини між різними людьми, місцями і подіями.</p>
    <p xml:lang="sv">Det ger dig tillgång till möjligheten att notera många livsdetaljer hos en person såväl som de komplexa släktskapen mellan många människor, platser och händelser.</p>
    <p xml:lang="sr">Пружа вам могућност за снимање мноштва података о животу неког појединца као и сложене односе између разних људи, места и догађаја.</p>
    <p xml:lang="sl">Omogoča vam beleženje mnogih podrobnosti v življenju posameznika, pa tudi zapletenih povezav med osebami, kraji in dogodki.</p>
    <p xml:lang="sk">Umožňuje Vám zaznamenávať mnoho detailov života jedinca ako aj komplexné vzťahy medzi rôznymi ľuďmi, lokalitami a udalosťami.</p>
    <p xml:lang="ru">Программа предоставляет возможность записывать множество деталей жизни индивидуально или в комплексе отношений между различными людьми, местами и событиями.</p>
    <p xml:lang="pt_PT">Dá-lhe a possibilidade de registar os muitos detalhes da vida de um indivíduo, assim como as complexas relações entre vários indivíduos, locais e eventos.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Ele oferece a capacidade de registrar os diversos detalhes da vida de uma pessoa bem como as complexas relações existentes entre várias pessoas, lugares e eventos.</p>
    <p xml:lang="pl">Daje Ci możliwość zapisania wielu szczegółów z życia osób, jak również określenia skomplikowanych relacji pomiędzy różnymi osobami, miejscami i zdarzeniami.</p>
    <p xml:lang="nn">Det lar deg registrera mange detaljar frå livet til ein person og likeeins dei komplekse relasjonane mellom personar, stader og hendingar.</p>
    <p xml:lang="nl">Het geeft u de mogelijkheid om de vele details van het leven van een individu vast te leggen, evenals de complexe relaties tussen verschillende personen, locaties en gebeurtenissen.</p>
    <p xml:lang="nb">Det gir mulighet til å lagre de mange detaljene i livet til en person så vel som komplekse slektsskap mellom ulike personer, steder og hendelser.</p>
    <p xml:lang="lt">Tai leidžia įrašyti daug asmeninio gyvenimo detalių, taip pat sudėtinius ryšius tarp įvairių žmonių, vietovių ir įvykių.</p>
    <p xml:lang="ja">個人の人生の多くの詳細を記録するだけでなく、さまざまな人々、場所、イベントとの複雑な関係性をも記録することができます。</p>
    <p xml:lang="it">Ti permette di registrare gli svariati dettagli della vita di un individuo, così come le complesse relazioni tra varie persone, luoghi ed eventi.</p>
    <p xml:lang="is">Hægt er að skrá mörg nákvæm smáatriði í lífi einstaklinga, auk þess að geta haldið utan um flókin tengsl milli einstaklinga, staða og atburða.</p>
    <p xml:lang="hu">Személyek, helyek és események számos adatának, valamint ezek bonyolult kapcsolatrendszerének rögzítését teszi lehetővé.</p>
    <p xml:lang="hr">Omogućuje zapisivanje mnogih detalja o životu osobe, kao i kompleksne odnose između osoba, mjesta i događaja.</p>
    <p xml:lang="he">התכנה מספקת יכולות לתעד פרטים רבים בחיי אדם, כמו גם את יחסי הגומלין המורכבים בין אנשים שונים, מקומות ואירועים.</p>
    <p xml:lang="fr">Il vous permet d'enregistrer de nombreux détails sur la vie d'un individu ainsi que les relations complexes entre différentes personnes, différents lieux et événements.</p>
    <p xml:lang="fi">Sen avulla voit tallentaa henkilön elämänkaaren monia tapahtumia kuten myös monimutkaisia suhteita henkilöiden, paikkojen ja tapahtumien välillä.</p>
    <p xml:lang="es">Le da la habilidad para registrar los muchos detalles de la vida de un individuo, así como las complejas relaciones entre varias personas, lugares y eventos.</p>
    <p xml:lang="eo">Ĝi donas la eblon registri la plej multajn detalojn de vivo de persono, same kiel la kompleksajn rilatojn inter diversaj personoj, lokoj kaj eventoj.</p>
    <p xml:lang="de">Es bietet dir die Möglichkeit, die vielen Details des Lebens aufzuzeichnen, genauso wie komplexe Beziehungen zwischen verschiedenen Personen, Orten und Ereignissen.</p>
    <p xml:lang="da">Programmet gør det muligt at notere de mange detaljer om den enkeltes liv, såvel som de komplekse forbindelser mellem forskellige mennesker, steder og hændelser.</p>
    <p xml:lang="cs">Dává vám možnost zaznamenat nespočet podrobností o životě jedince stejně jako popsat komplexní vztahy mezi různými lidmi, místy a událostmi.</p>
    <p xml:lang="ca">Permet de registrar la multitud de detalls de la vida d'una persona, així com les relacions complexes entre persones, llocs i esdeveniments diversos.</p>
    <p>All of your research is kept organized, searchable and as precise as you need it to be.</p>
    <p xml:lang="vi">Và mọi nghiên cứu của bạn được sắp xếp, truy tìm và rạch ròi ở mức bạn cần nó.</p>
    <p xml:lang="uk">Всі ваші дослідження зберігатися організовано, з можливістю пошуку, та настільки точно, як вам це потрібно.</p>
    <p xml:lang="sv">All din forskning hålls organiserad, sökbar och precis så detaljerad du vill.</p>
    <p xml:lang="sr">Сва ваша истраживања се чувају сређена, претражива и тачна као што вама треба.</p>
    <p xml:lang="sl">Z njim je vaše raziskovalno delo urejeno; omogoča iskanje in natančnost, kakršni želite.</p>
    <p xml:lang="sk">Všetok Váš výskum je organizovaný, prehľadávateľný a presne tak presný, ako potrebujete.</p>
    <p xml:lang="ru">Все Ваши исследования хранятся в организованном виде с возможностью поиска и точны настолько, насколько это необходимо.</p>
    <p xml:lang="pt_PT">Toda a sua investigação é mantida organizada, pesquisável e tão precisa quanto seja necessário.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Toda o seu trabalho é mantido organizado, pesquisável e tão preciso quanto você desejar.</p>
    <p xml:lang="pl">Wszystkie Twoje odkrycia są zorganizowane, przeszukiwalne oraz tak precyzyjne jak je potrzebujesz.</p>
    <p xml:lang="nn">Alt forskingsmaterialet ditt blir organisert søkbart, og nett så presist som du treng det.</p>
    <p xml:lang="nl">Al uw onderzoek wordt overzichtelijk, doorzoekbaar en zo nauwkeurig mogelijk gehouden.</p>
    <p xml:lang="nb">Alt av slektsforskningsdata blir organisert og er søkbare nettopp så bra som du vil det skal være.</p>
    <p xml:lang="lt">Visi jūsų tyrimai yra organizuoti, randami bei tiek tikslūs, kiek reikalinga.</p>
    <p xml:lang="ja">全ての調査は整理され、検索可能であり、必要に応じた正確さで保たれます。</p>
    <p xml:lang="it">Tutta la tua ricerca viene mantenuta in ordine, con possibilità di ricerca e precisa in base alle tue necessità.</p>
    <p xml:lang="is">Rannsóknir þínar verða skipulagðar, hægt að leita í þeim á marga vegu og nákvæmi þeirra getur verið jafn mikil og þér hentar.</p>
    <p xml:lang="hu">Minden kutatása szervezett, kereshető és olyan precíz lesz, ahogy annak lennie kell.</p>
    <p xml:lang="hr">Sva tvoja istraživanja su sistematski uređena, daju se pretraživati, a o razini detalja ti odlučuješ.</p>
    <p xml:lang="he">תוצאות עבודת המחקר נשמרים באופן מאורגן בכל עת, הם ברי חיפוש ומדויקים.</p>
    <p xml:lang="fr">Toutes vos recherches sont organisées, consultables et précises pour votre confort d'utilisation.</p>
    <p xml:lang="fi">Kaikki tutkimuksesi pidetään juuri niin hallittuna, haettavissa ja tarkkana kuin sinulle on tarpeen.</p>
    <p xml:lang="es">Toda su investigación se mantiene organizada, buscable y tan presisa como necesita que sea.</p>
    <p xml:lang="eo">Ĉiu via esploro estas konservata organizita, esplorebla kaj preciza kiel vi bezonas.</p>
    <p xml:lang="en_GB">All of your research is kept organised, searchable and as precise as you need it to be.</p>
    <p xml:lang="de">All deine Recherchen werden organisiert, durchsuchbar und so präzise, wie du es benötigst, aufbewahrt.</p>
    <p xml:lang="da">Al din forskning er ordnet, søgbart og så detaljeret som du vil have den.</p>
    <p xml:lang="cs">Celý váš výzkum je udržován organizovaný, prohledávatelný a tak precizní jaký jej potřebujete mít.</p>
    <p xml:lang="ca">Tota la investigació queda organitzada, s'hi poden fer cerques i és tan precisa com us cal.</p>
  </description>
  <developer_name>Gramps Development Team</developer_name>
  <project_license>GPL-2.0-or-later</project_license>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <url type="homepage">https://gramps-project.org/</url>
  <url type="bugtracker">https://gramps-project.org/bugs/</url>
  <url type="help">https://gramps-project.org/wiki/index.php?title=Main_page</url>
  <url type="translate">https://www.gramps-project.org/wiki/index.php?title=Translating_Gramps</url>
  <screenshots>
    <screenshot>
      <image width="1226" height="740">https://www.gramps-project.org/wiki/images/5/5f/AppData1.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image width="1226" height="740">https://www.gramps-project.org/wiki/images/6/68/AppData2.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot type="default">
      <image width="1226" height="740">https://www.gramps-project.org/wiki/images/e/e9/AppData3.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image width="1226" height="740">https://www.gramps-project.org/wiki/images/6/68/AppData4.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image width="1226" height="740">https://www.gramps-project.org/wiki/images/5/50/AppData5.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <launchable type="desktop-id">org.gramps_project.Gramps.desktop</launchable>
  <provides>
    <binary>gramps</binary>
  </provides>
  <translation type="gettext">gramps</translation>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <releases>
    <release date="2020-08-12" version="5.1.3"/>
    <release date="2020-01-10" version="5.1.2"/>
    <release date="2019-09-15" version="5.1.1"/>
    <release date="2019-08-21" version="5.1.0"/>
    <release date="2019-08-18" version="5.0.2"/>
    <release date="2018-12-20" version="5.0.1"/>
    <release date="2018-07-24" version="5.0.0"/>
  </releases>
</component>
