<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
    <id>org.kde.killbots</id>
    <name>Killbots</name>
    <name xml:lang="ar">كيلبوتس</name>
    <name xml:lang="bn">কিলবটস</name>
    <name xml:lang="hi">किलबोट्स</name>
    <summary>Outsmart the killer robots to win</summary>
    <summary xml:lang="ar">كن أكثر دهاء من الرجال الآليين القاتلة للفوز</summary>
    <summary xml:lang="bn">খুনী রোবটদের ধোঁকা দিয়ে খেলা জিতুন</summary>
    <summary xml:lang="de">Überliste die Killerroboter</summary>
    <summary xml:lang="es">Escápate de los robots asesinos que te persiguen</summary>
    <summary xml:lang="fr">Déjouez les robots tueurs pour gagner</summary>
    <summary xml:lang="hi">खूनी रोबोट्स को हराएं</summary>
    <summary xml:lang="id">Kelabui robot pembunuh agar menang</summary>
    <summary xml:lang="pt_BR">Seja mais esperto que os robôs assassinos e ganhe o jogo</summary>
    <summary xml:lang="ro">Depaseste prin inteligenta robotul pentru a castiga</summary>
    <summary xml:lang="th">ชิงไหวชิงพริบหุ่นยนต์นักฆ่าเพื่อที่จะชนะ</summary>
    <summary xml:lang="vi">Tiêu diệt sát thủ rô bốt để giành chiến thắng</summary>
    <summary xml:lang="zh_CN">战胜杀手机器人</summary>
    <summary xml:lang="zh_TW">打敗機器人殺手獲得勝利</summary>
    <description><p>How will you get away from the killer robots bent on destruction? Figure it out in this simple, entertaining game. You may be outnumbered by an endless stream of robots, but with your intelligence and handy teleportation device you can defeat them. Outsmart all of the killer robots to win and live to tell the tale!</p></description>
    <description xml:lang="ar"><p>كيف ستهرب من الرجال الآليين المبرمجين على القتل و الدمار؟ تعرف على هذا من خلال هذه اللعبة الممتعة و البسيطة. و قد ينتهي بك المطاف بعدد كبير من الرجال الآليين، و لكن بالاعتماد على ذكائك و جهاز التحكم اليدوي بإمكانك التغلب عليهم. كن أكثر دهاءً وحيلةً  من جميع الروبوتات القاتلة للفوز والعيش لتروي الحكاية!</p></description>
    <description xml:lang="bn"><p>ধ্বংসে রত হওয়া খুনী রোবটদের হাত থেকে কী করে বাঁচবেন? এই সহজ, বিনোদনমূলক খেলায় বসে সেই পথ খুঁজে বের করুন।রোবটের সংখ্যা আপনার চাইতে বেশি হতে পারে কিন্তু আপনার বুদ্ধি এবং দরকারী টেলিপোর্টেশন যন্ত্র দিয়ে আপনি তাদের হারাতে পারবেন। খুনী রোবটদের বুদ্ধির খেলায় হারিয়ে সবার কাছে প্রশংসা কুড়ান!</p></description>
    <description xml:lang="es"><p>En este simple juego tienes que escaparte de los robots. Ellos son asesinos que tienen un sólo objetivo: destruirte. Afortunadamente, el creador de los robots se enfocó en crear muchos en vez de crearlos de buena calidad. ¡Tu inteligencia superior y un aparato de tele-transporte te ayudarán a combatir a esos robots y ganar!</p></description>
    <description xml:lang="fr"><p>Comment allez vous débarrasser des robots tueurs assoiffés de destruction ? Trouvez une solution avec ce jeu de divertissement simple. Vous pourrez vous trouver envahi par des vagues incessantes de robots, mais grâce à votre intelligente et votre appareil portable de téléportation, vous parviendrez à les vaincre. Déjouez les tentatives de tous ces robots tueurs pour gagner et survivre pour raconter vos exploits !</p></description>
    <description xml:lang="hi"><p>विनाशलीला दिखाने वाले खूनी रोबोटों को आप कैसे परास्त करेंगे? इस सरल और मनोरंक गेम में आपको यही करना है। आपके सामने रोबोटों की भारी तादाद दिखाई पड़ेगी, पर अपनी चतुराई और हैंडी टेलीपोर्टेशन डिवाइस की मदद से आप उन्हें हरा सकते हैं। आप उन सभी खूनी रोबोटों का खात्मा करेंगे और अपनी बहादुरी के किस्से सुनाएंगे!</p></description>
    <description xml:lang="id"><p>Bagaimana cara Anda melarikan diri dari robot pembunuh yang bertekad merusak? Cari tahu dalam permainan sederhana yang menghibur ini. Anda mungkin kalah jumlah dengan robot yang seolah tanpa henti, namun dengan kecerdasan dan perangkat teleportasi praktis Anda dapat mengalahkan mereka.</p></description>
    <description xml:lang="pt_BR"><p>Como você vai fugir dos robôs assassinos determinados a destruir coisas? Descubra isso nesse jogo simples e divertido. Você pode ficar em desvantagem pelo grande fluxo de robôs, mas com sua inteligência e um aparelho de teletransporte você pode derrotá-los. Seja mais esperto que todos os robôs assassinos para ganhar e contar essa história.</p></description>
    <description xml:lang="ro"><p>Cum vei ajunge departe de roboți criminal aplecati asupra distrugerii? Da-ti seama în acest joc simplu si distractiv. Este posibil să fii depășiț numeric de un flux nesfârșit de roboți, dar cu inteligența și dispozitivul de teleportare la îndemână aveți posibilitatea să le învingeti. Păcăliti toti roboții ucigași să câștigati și să trăiti pentru a spune povestea!</p></description>
    <description xml:lang="th"><p>คุณจะหาทางหนึจากหุ่นยนต์นักฆ่าอย่างไร คิดหาทางออกในเกมที่ง่ายสนุกสนานนี้ คุณอาจจะหมดจำนวนมากกว่าโดยลำแสงที่ไม่รู้จบของหุ่นยนต์ แต่ด้วยความฉลาดและอุปกรณ์เคลื่อนย้ายที่มีประโยชน์ของคุณ คุณสามารถเอาชนะพวกมัน ชิงไหวชิงพริบทั้งหมดของหุ่นยนต์นักฆ่าเพื่อที่จะชนะและอยู่เพื่อบอกเล่าเรื่องราว!</p></description>
    <description xml:lang="vi"><p>Làm thế nào để chạy thoát khỏi các sát thủ rô bốt đang sắp gieo rắc sự phá hủy? Bạn sẽ tìm ra cách trong trò chơi đơn giản nhưng cực kỳ hào hứng này. Bạn sẽ bị áp đảo bởi đoàn quân vô số rô bố nhưng với trí thông minh và thiết bị di chuyển tức thời hữu ích, bạn có thể đánh bại chúng. Hãy tiêu diệt toàn bộ rô bốt sát thủ để giành chiến thắng và sống sót để kể lại vinh quang của chính mình!</p></description>
    <description xml:lang="zh_CN"><p>你将如何摆脱杀手机器穷追不舍？试试这个简单有趣的游戏吧！你可能会遇到无数的机器人，但你的智力和方便的传送装置可以打败他们。战胜杀手机器人，创造奇迹吧！</p></description>
    <description xml:lang="zh_TW"><p>你該如何逃離進行摧毀的機器人殺手？在這款簡單有趣的遊戲中想出辦法吧。你會被無止盡的機器人淹沒，但透過智慧和便利的傳送裝置，你將能夠擊敗它們。擊敗所有的機器人殺手，取得勝利並活著述說傳奇吧！</p></description>
    <project_license>GPL-2.0</project_license>
    <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
    <url type="homepage">http://games.kde.org/</url>
    <screenshots>
      <screenshot type="default">
        <image type="source">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Killbots/C/org.kde.killbots-screenshot1.jpg</image>
        <image type="source" xml:lang="es">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Killbots/es/org.kde.killbots-screenshot1.jpg</image>
        <image type="source" xml:lang="pt">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Killbots/pt/org.kde.killbots-screenshot1.jpg</image>
      </screenshot>
    </screenshots>
    <releases>
		<release version="18.08.0" date="2018-08-16"/>
    </releases>
    <content_rating type="oars-1.1" />
  </component>