<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
    <id>org.kde.kbounce</id>
    <name>KBounce</name>
    <name xml:lang="ar">كي باونس</name>
    <name xml:lang="bn">কেবাউন্স</name>
    <name xml:lang="es">Rebote</name>
    <name xml:lang="hi">केबाउंस</name>
    <summary>The ball-bouncing game sure to hook you</summary>
    <summary xml:lang="ar">لابد أن تأسرك لعبة الكرة المرتدة هذه</summary>
    <summary xml:lang="bn">এই লাফানো বলের খেলাটি আপনার মন জয় করতে বাধ্য</summary>
    <summary xml:lang="de">Ein süchtig-machendes Ball-Hops-Spiel</summary>
    <summary xml:lang="es">Juego de paredes y rebotes</summary>
    <summary xml:lang="fr">Le jeu de balle rebondissante sûr de vous rendre accro</summary>
    <summary xml:lang="hi">बॉल-बाउंसिंग गेम निश्चित रूप से आपको लुभाएगा</summary>
    <summary xml:lang="id">Permainan bola memantul ini akan memikat Anda</summary>
    <summary xml:lang="pt_BR">Esse jogo com certeza vai fisgar você.</summary>
    <summary xml:lang="ro">O bila saritoare menita sa te atraga</summary>
    <summary xml:lang="th">เกมบอลกระเด้งที่จะทำให้คุณติดมันแน่ ๆ</summary>
    <summary xml:lang="vi">Trò chơi nảy bóng đảm bảo sẽ khiến bạn thích mê</summary>
    <summary xml:lang="zh_CN">您一定会喜欢的围堵弹力球游戏</summary>
    <summary xml:lang="zh_TW">這款彈跳球遊戲一定會讓你上癮</summary>
    <description><p>This is a fun game with a simple goal: you must build walls to decrease the area in which a bouncing ball on the screen can move. Once you fill most of the screen with walls, you’ll be able to move on to the next level. This game has an element of puzzle solving, and is fast-paced and entertaining. It requires quick thinking and fast reflexes!</p></description>
    <description xml:lang="ar"><p>هذه لعبة ممتعة وهدفها بسيط: يجب بناء الجدران لتقليل المنطقة التي تتحرك بها الكرة المرتدة على الشاشة. وبمجرد ملء معظم الشاشة بالجدران، ستكون قادراً على الانتقال إلى المستوى التالي. تمتاز هذه اللعبة بلمسة حل الألغاز، وسرعة الخطى وعنصر التسلية. كما أنها تتطلب التفكير السريع وردود الفعل السريعة!</p></description>
    <description xml:lang="bn"><p>খুব সহজ লক্ষ্য নিয়ে তৈরি এই মজার খেলাটি: আপনাকে কিছু দেয়াল নির্মাণ করতে হবে যাতে জায়গা কমে গিয়ে সেখানে স্ক্রিনে লাফানো বলটা নড়তে পারে। আপনি যখন পর্দার প্রায় সবটুকু অংশ দেয়াল দিয়ে পূর্ণ করবেন, তখন আপনি পরের স্তরে যেতে পারবেন।এই খেলাটিতে রয়েছে ধাঁধাঁর উপাদান, দ্রুতগতি এবং বিনোদনপূর্ণ। তীক্ষ্ণ চিন্তা ও দ্রুত প্রতিবর্তীক্রিয়া দরকার এই খেলার জন্য।</p></description>
    <description xml:lang="es"><p>En este programa, el jugador necesita construir paredes rápidamente para contener a las pelotas que rebotan. Podrás construir muros para reducir el área en la que una pelota pueda rebotar en la pantalla y una vez que construyas paredes en la mayor parte de la pantalla, pasarás al siguiente nivel. Suena fácil, ¿no? ¡Nunca lo es! Este juego tiene un elemento de rompecabezas, requiere un pensamiento rápido ¡y reflejos aún más rápidos!</p></description>
    <description xml:lang="fr"><p>Il s’agit d’un jeu amusant avec un objectif simple : vous devez construire des murs pour réduire la zone dans laquelle la balle rebondissante à l’écran peut bouger. Une fois que vous avez rempli la majeure partie de l’écran avec des murs, vous serez en mesure d’atteindre le niveau suivant. Ce jeu possède des éléments de résolution de puzzle, et est rythmé et divertissant. Il demande une réflexion rapide et de prompts réflexes !</p></description>
    <description xml:lang="hi"><p>यह गेम एक साधारण लक्ष्य वाला गेम है : आपको उस क्षेत्रफल को कम करने के लिए दीवारें बनानी है जिसमें एक बॉल स्क्रीन पर बाउंस करता है। जब आप स्क्रीन के अधिकांश भाग को भर देते हैं, तब आप अगले स्क्रीन पर जाने में सक्षम होते हैं। यह गेम पहेली सुलझाने का एक भाग है, और तेज-चाल वाला है और मनोरंजन से भरपूर है। इसके लिए तुरंत सोचने और तेज रिफ्लेक्स की जरूरत होती है!</p></description>
    <description xml:lang="id"><p>Ini permainan menyenangkan dengan tujuan sederhana: Anda harus membangun dinding untuk mengurangi ruang gerak bola yang terus bergerak memantul. Setelah mengisi sebagian besar layar dengan dinding, Anda dapat naik ke level selanjutnya. Permainan ini memiliki unsur memecahkan teka-teki, berpacu cepat, dan menghibur. Membutuhkan pemikiran cepat dan refleks kilat!</p></description>
    <description xml:lang="pt_BR"><p>Este é um jogo divertido, com um objetivo simples: você deve construir paredes para diminuir o espaço onde a bola pode quicar. Depois de preencher a maior parte da tela com essas paredes você passará de nível. Esse jogo tem um pouco de quebra-cabeças, é acelerado e divertido. Ele exige raciocínio e reflexos rápidos!</p></description>
    <description xml:lang="ro"><p>Acesta este un joc distractiv cu un obiectiv simplu: trebuie să vă construiti ziduri pentru a micșora zona în care o minge care cade de pe ecran se poate deplasa. După ce umpleti cea mai mare parte a ecranului cu pereți, veți putea trece la nivelul următor. Acest joc are un element de rezolvare a puzzle-ului, și este ditractiv și de divertisment. Este nevoie de gândire rapidă și reflexe rapide!</p></description>
    <description xml:lang="th"><p>นี้เป็นเกมที่สนุกกับเป้าหมายที่ง่าย ๆ: คุณต้องสร้างกำแพงเพื่อลดพื้นที่ที่ลูกใหญ่บนหน้าจอสามารถย้าย เมื่อคุณกรอกส่วนใหญ่ของหน้าจอที่มีผนังที่คุณจะสามารถที่จะไปยังระดับถัดไป เกมนี้มีองค์ประกอบของการแก้ปริศนาและเป็นอย่างรวดเร็วและสนุกสนาน มันต้องคิดอย่างรวดเร็วและการตอบกลับอย่างรวดเร็ว!</p></description>
    <description xml:lang="vi"><p>Đây là trò chơi cực kỳ vui nhộn với mục tiêu đơn giản: bạn phải xây những bức tưởng để giảm khu vực di chuyển của quả bóng nảy trên màn hình. Một khi bạn đã dựng tường trên khắp màn hình, bạn có thể qua màn tiếp theo. Trò chơi này có yếu tố giải đố, có tốc độ cao và tính giải trí cao. Bạn cần suy nghĩ và phản xạ nhanh!</p></description>
    <description xml:lang="zh_CN"><p>这个有趣的游戏目标只有一个：通过不断建立围墙来围堵屏幕中移动的弹力球，减少其活动区域。等到整个屏幕几乎建满了围墙时，您就可以挑战下一个关卡。这个游戏包含解谜的元素，游戏节奏很快，有趣之余还考验玩家的思考速度和反应能力。</p></description>
    <description xml:lang="zh_TW"><p>這是一款好玩的遊戲，目標很簡單：必須建造牆壁來縮小畫面中彈跳球的活動範圍。一旦用牆壁封滿畫面中的大部分區域，就能前進到下一關。此遊戲有解謎的要素，節奏明快且富娛樂性。需要快速思考及快速反應！</p></description>
    <project_license>GPL-2.0</project_license>
    <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
    <url type="homepage">http://games.kde.org/</url>
    <screenshots>
      <screenshot type="default">
        <image type="source">https://d3lapyynmdp1i9.cloudfront.net/screenshots/org.kde.Kbounce/C/org.kde.kbounce-screenshot1.jpg</image>
      </screenshot>
    </screenshots>
    <releases>
		<release version="18.08.0" date="2018-08-16"/>
  	</releases>
    <content_rating type="oars-1.1" />
  </component>