<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>pl.deno.kir.szafirhostproxy</id>
  <name>SzafirHostProxy</name>
  <summary>Proxy for Szafir browser integration</summary>
  <summary xml:lang="pl">Proxy integracji przeglądarkowej dla środowiska Szafir</summary>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0-only</project_license>
  <developer id="pl.deno">
    <name>deno</name>
  </developer>
      <description>
    <p>
      SzafirHostProxy is an open-source bridge component that connects host and Flatpaked web browsers
      to the Szafir application suite, enabling smartcard electronic signatures to function on supported 
      websites.
    </p>
    <p>Supported browsers include:</p>
    <ul>
      <li>Mozilla Firefox, LibreWolf, Waterfox</li>
      <li>Google Chrome, Google Chrome Dev</li>
      <li>Chromium, Ungoogled Chromium</li>
    </ul>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Automatically installs native host definitions for all supported browsers upon its first run.</li>
      <li>Shows a system tray icon that indicates if any browsers are actively connected to SzafirHost.</li>
      <li>Allows configuring the UI scaling factor for the Szafir app and SzafirHost by right-clicking the tray icon.</li>
    </ul>
    <p>
      The integrations can be manually uninstalled at any time by running: flatpak run pl.deno.kir.szafirhostproxy --uninstall
    </p>
    <p>
      Note regarding permissions: This application does not run the SzafirHost native host proxy directly. Instead, it securely launches it as a separate Flatpak (pl.deno.kir.szafirhost) environment with minimal components and stripped down permissions.
    </p>
    <p xml:lang="pl">
      SzafirHostProxy to otwartoźródłowy komponent mostkujący, który łączy przeglądarki internetowe 
      (zarówno te zainstalowane w systemie, jak i przez Flatpak) z pakietem aplikacji Szafir.
    </p>
    <p xml:lang="pl">Wspierane przeglądarki:</p>
    <ul>
      <li xml:lang="pl">Mozilla Firefox, LibreWolf, Waterfox</li>
      <li xml:lang="pl">Google Chrome, Google Chrome Dev</li>
      <li xml:lang="pl">Chromium, Ungoogled Chromium</li>
    </ul>
    <p xml:lang="pl">Funkcje:</p>
    <ul>
      <li xml:lang="pl">
      Automatycznie instaluje definicje native messaging dla wszystkich wspieranych przeglądarek podczas pierwszego uruchomienia.
      </li>
      <li xml:lang="pl">
      Wyświetla ikonę w zasobniku systemowym (tray), która wskazuje czy jakieś przeglądarki są aktualnie połączone z aplikacją SzafirHost.
      </li>
      <li xml:lang="pl">
      Umożliwia konfigurację skali interfejsu (UI scaling) dla aplikacji Szafir oraz SzafirHost poprzez kliknięcie prawym przyciskiem myszy na ikonę w zasobniku.
      </li>
    </ul>
    <p xml:lang="pl">
      Integracje mogą zostać ręcznie odinstalowane w dowolnym momencie poprzez uruchomienie polecenia: flatpak run pl.deno.kir.szafirhostproxy --uninstall
    </p>
    <p xml:lang="pl">
      Informacja o uprawnieniach: Ta aplikacja nie uruchamia bezpośrednio właściwego procesu SzafirHost. Zamiast tego bezpiecznie uruchamia go jako oddzielne środowisko Flatpak (pl.deno.kir.szafirhost) z minimalną liczbą komponentów oraz rygorystycznie ograniczonymi uprawnieniami.
    </p>
  </description>
  <url type="homepage">https://github.com/deno/szafir-flatpak</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/deno/szafir-flatpak/issues</url>
  <launchable type="desktop-id">pl.deno.kir.szafirhostproxy.desktop</launchable>
  <releases>
    <release version="0.1.0" date="2026-03-28">
      <description>
        <p>Initial Flatpak metadata release.</p>
      </description>
    </release>
  </releases>
  <content_rating type="oars-1.1" />
  <requires>
    <control>keyboard</control>
    <control>pointing</control>
    <display_length compare="ge">768</display_length>
  </requires>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://raw.githubusercontent.com/deno/flathub/67e5b61c60a8e0788c552b73af4c60df8eead385/screenshots/sdk_permission.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/deno/flathub/67e5b61c60a8e0788c552b73af4c60df8eead385/screenshots/sdk_document.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/deno/flathub/67e5b61c60a8e0788c552b73af4c60df8eead385/screenshots/sdk_pin.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
