<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
    <id>sh.fhs.ksre</id>
    <metadata_license>CC-BY-SA-3.0</metadata_license>
    <name>Katawa Shoujo: Re-Engineered</name>
    <summary>A modern version of classic bishoujo-style visual novel</summary>
    <summary xml:lang="ru">Технический ремастер классической визуальной новеллы с открытым исходным кодом.</summary>
    <summary xml:lang="hu">Egy klasszikus vizuális regény korszerűsített verziója</summary>
    <description>
        <p>
        Katawa Shoujo is a bishoujo-style visual novel set in the fictional Yamaku High School for disabled children,
        located somewhere in modern Japan. Hisao Nakai, a normal boy living a normal life, has his life turned upside
        down when a congenital heart defect forces him to move to a new school after a long hospitalization. Despite his
        difficulties, Hisao is able to find friends—and perhaps love, if he plays his cards right. There are five main
        paths corresponding to the 5 main female characters, each path following the storyline pertaining to that
        character.
        </p>
        <p>
        The story is told through the perspective of the main character, using a first person narrative. The game uses
        a traditional text and sprite-based visual novel model with an ADV text box.
        </p>
        <p>
        This is fanmade modernized version of classic visual novel. It is ported by Fleeting Heartbeat Studios to
        Ren'Py 8, open sourced and de-obfuscated. It contains accessibility features, unavailable at the time of
        initial game release, Russian, French and Spanish localization out of the box, has useful function to enrich
        gaming experience.
        </p>
        <p xml:lang="ru">
        Katawa Shoujo — визуальная новелла в стилистике бисёдзе, сюжет которой разворачивается в
        вымышленной школе для детей с ограниченными возможностями Ямаку, находящейся где-то в современной (на момент
        создания игры) Японии. Хисао Накай, обычный парень, живший обычной жизнью, сталкивается с тем, что его жизнь
        переворачивается с ног на голову после того, как врождённый порок сердца заставляет его продолжить учёбу в новой
        школе после длительной госпитализации. Несмотря на преследующие трудности, Хисао может найти там новых друзей —
        а может быть, и любовь! — если он поймёт, как правильно действовать в его ситуации. В игре пять рутов, по одному
        на каждую из пяти основных женских персонажей, каждый рут это история про одного из этих персонажей
        </p>
        <p xml:lang="ru">
        История рассказывается от лица главного героя, используя повествование от первого лица. Игра использует стандартный для визуальных новелл тип представления истории в виде спрайтов и текстовых полей.
        </p>
        <p xml:lang="ru">
        KS:RE — созданная фанатами игры обновлённая версия классической новеллы на современном технологическом стеке. 
        Команда Fleeting Heartbeat Studios портировала игру на движок Ren'Py 8, открыла исходный код и сделала его
        удобным для чтения каждому. Игра содержит функциональность, помогающую пройти её людям с ограниченными
        возможностями, которая была недоступна в момент создания оригинальной игры, переведена на множество языков (в
        том числе русский), и содержит современную функциональность, упрощающую геймплей и позволяющую пережить события
        в Академии Ямаку в новом свете.
        </p>
        <p xml:lang="hu">
        A Katawa Shoujo egy bishoujo-stílusú vizuális regény, ami valahol a modern Japánban, egy testi fogyatékos diákok számára kialakított fiktív iskolában, a Yamaku Akadémiában játszódik. Hisao egy teljesen átlagos fiú, mígnem veleszületett szívbetegsége miatt egy napon a feje tetejére áll az élete; egy szívroham és hosszú kórházi kezelés után a Yamaku-ban kell folytatnia a tanulmányait. Nehézségei ellenére Hisao barátokra, sőt, talán szerelemre lelhet itt, ha ügyes és szerencsés. Öt fő történetszál van a játékban, minden női főszereplőhöz egy-egy, az adott karaktert állítva a középpontba.
        </p>
        <p xml:lang="hu">
        A történet egyes szám, első személyben, a főszereplő szemszögéből bontakozik ki. A játék hagyományos szöveg és sprite alapú vizuális regény; ADV szövegdobozt használ. A Katawa Shoujo a Ren'Py szkriptelőrendszerrel készült, és felnőtt tartalom is található benne.
        </p>
        <p xml:lang="hu">
        A KSRE egy rajongók által alkotott korszerű változata egy méltán klasszikus vizuális regénynek. A Fleeting Hearbeat Studios csapata által fenntartva, Ren'Py 8 játékmotor használatával, a játékot mint nyílt forrású projekt bárki elérheti online. A játék többféle hozzáadott kisegítő lehetőséget tartalmaz, amiket az eredeti játék idejében még nem tudtak volna megvalósítani, továbbá más nyelvek is elérhetővé váltak, mint az orosz, francia vagy spanyol fordítások, végül pedig további kisebb újításokra is sor került a biztosított játékélmény érdekében.
        </p>
    </description>
    <categories>
        <category>Game</category>
        <category>AdventureGame</category>
    </categories>
    <url type="homepage">https://www.fhs.sh/projects</url>
    <url type="faq">https://www.fhs.sh/about</url>
    <launchable type="desktop-id">sh.fhs.ksre.desktop</launchable>
    <releases>
        <release version="1.4.9" date="2024-11-20">
            <description>
                <ul>
                    <li>Fixed translations disappearance on Act 1 Friday.</li>
                    <li>Fixed crash in Hanako's route with Simplified Chinese translation</li>
                    <li>Updated Ren'Py to version 8.3.3.</li>
                    <li xml:lang="ru">Исправлена ошибка, приводившая к отсутствию переводов в первом акте в
                    пятницу.</li>
                    <li xml:lang="ru">Исправлено падение в руте Ханако в случае игры на китайском.</li>
                    <li xml:lang="ru">Обновлён движок Ren'Py до версии 8.3.3</li>
                    <li xml:lang="hu">Javítva: Nem működő fordítások Act 1 Friday napszak során.</li>
                    <li xml:lang="hu">Javítva: Összeomlás a Hanako-szál során egyszerűsített kínai nyelv használatakor</li>
                    <li xml:lang="hu">Frissítve: RenPy 8.3.3-as verzióra</li>
                </ul>
            </description>
            <url>https://codeberg.org/fhs/katawa-shoujo-re-engineered/releases/tag/v1.4.9</url>
        </release>
    </releases>
    <project_license>MPL-2.0</project_license>
    <developer_name>Fleeting Heartbeat Studios</developer_name>
    <screenshots>
        <screenshot type="default">
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/1.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/2.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/3.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/4.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/5.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/6.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/7.png</image>
        </screenshot>
        <screenshot>
            <image type="source">https://www.fhs.sh/ss/8.png</image>
        </screenshot>
    </screenshots>
    <update_contact>vladimir@hodakov.me</update_contact>
    <content_rating type="oars-1.1">
        <content_attribute id="violence-sexual">intense</content_attribute>
        <content_attribute id="drugs-alcohol">moderate</content_attribute>
        <content_attribute id="drugs-tobacco">moderate</content_attribute>
        <content_attribute id="sex-nudity">intense</content_attribute>
        <content_attribute id="sex-themes">intense</content_attribute>
        <content_attribute id="sex-appearance">intense</content_attribute>
        <content_attribute id="language-profanity">moderate</content_attribute>
        <content_attribute id="language-humor">moderate</content_attribute>
    </content_rating>
</component>
